慢慢發現吾夠人 希望可以幫下大家

女仔其實要繼續參與，最好就做後勤工作
前線勇武最好堅持多一陣，女仔有咁快跑咁快
遇到被捕的最好看當時情況和雙方人數，可以的話試用短時間內救人走

對家如果衝過泥捉人勇武可以裝備X水和X機，對家衝過來可直接撥向對家，由上而下淋，之後直接打力將X機掉落地下，之後大家可以再諗下點做

希望可以幫到大家 大家可以一齊討論下

吾你老母

我既意思係 大家分得散既時候 人始終會比較少
但popo就一車車黎

你唔好又吾又泥
打返好啲字再討論